連仔 我屌你老母

幾時先整「通知」功能
通知有人引用自己留言啊屌！
乜個功能真係咁撚難整咩？

呢個難d wo，好似fb咁，咪超多通知煩到死

btw你去站務台啦........